[← オブジェクトリファレンスに戻る](ObjectReferenceIndex)  

## g_keyObj

### 概要
- キー数の種別ごとの設定を管理するオブジェクト。初期化時に作成される。  
キー数ごと、キーパターンごとに定義が必要。
- 特殊キー(独自キー)の場合は、`keysConvert ()`関数にて作成される。  
譜面データのうち、キー数の情報を取り出して(厳密にはg_rootObjから)、必要な変換、補完処理を掛けて格納している。
```javascript
g_keyObj.div7_0 = 7;
```

### 生成タイミング
- タイトル画面呼び出し前 (`keysConvert ()`呼び出し時)

### 関連項目
- [キーの仕様について](keys) [:pencil:](keys/_edit)